漏奶乜撚關係

由細聽到大 終於知首歌唱緊咩

我批都批你個波～～～～～～～～～

Egg egg egg shit

SHUT UP SHUT UP SHUT UP

帶港幣八蚊

打死你班仆街

馬個屁股變菊花 扒街

奶含奶奶先